香港多唔多人忙到飛機都唔想打？

一日做八個鐘
夜晚仲要返學
返到屋企散曬 只想痴住張床連身都唔想起